旺角站67歲男暈倒昏迷送院情況 據悉他曾於3月2日接種科興

‼️港鐵旺角站67歲男暈倒昏迷送院情況 #危殆 據悉他曾於3月2日接種科興疫苗‼️

警方表示，今日（11日）中午12時許接獲報案，指一名67歲男子在港鐵旺角站乘搭電梯往旺角站往荃灣站方向的月台時，暈倒昏迷，被送到廣華醫院接受治療，目前情況危殆。現場消息稱，傷者的同行者曾向車站職員透露，傷者已接種科興疫苗。

港鐵發言人稱，今日中午有一名男乘客，於旺角站乘搭電梯落月台時暈倒昏迷，倒臥地上。車站職員即時通知車務控制中心報警，叫救護車，並使用AED心臟除顫器急救。之後警方及救護到場，將傷者送院。發言人拒評論有關病人的相關病歷。

一件又一件排住隊

冇事嘅，我地有國安法，又有人大決定

無食早餐緊張

球証直指十二碼點

一隻 兩隻 三隻

第幾個？
😢

染武肺又係街上突然暈倒, 打科興又係街上突然暈倒, 證明好有效, 符合疫苗原理

滅活疫苗係咁上下

隔左9日點會關科興事

成個星期前打嘅針
緊係唔關科興事啦

死心啦冇得賠

肯定有長期病患 唔關科興

仲嚴重過武肺疫情本身

講定先
VAR: Decision No Goal.

3月2號打
今日死左又關打針事
日日夠有人死啦

旺角人多焗親姐 頭先有冇去轉砵蘭街呀？

佢唔打針都會死 唔計

孔繁毅：
67歲遲早都死，肯定唔關科興事

仲有一隻

已經跟唔切D新聞

科興病毒

滅活人疫苗

每日咁多昏倒 死亡
遲早麻木
你自己on9走去打d安樂死毒針

喂屌你老母唔係好撚挨得嫁咩

Ok啦 無食早餐姐

哭能左😂😂😂

眼神堅定

本身講會賠錢,根本就係呃班人去打
直頭同保險一樣,買前乜都賠 要CLAIM就乜撚都唔賠

差3歲就70
唔計

一個兩個三個
繼續上 再多啲

一變四 四變十二

又滅活

屌點解有聲

死好

正常係應該睇唔切啲字 但唔知點唔使點睇都得

var話冇直接關係，唔計

屌 咪報啦 等d友繼續打嘛

佢果枝未滅得曬結果中左

冇食早餐餓暈je

點解廢老明知自己得返幾日命都要打疫苗去浪費? 有冇違反國安法?

姐係佢朋友質疑係科興問題？唔係點會主動同人講

好似啲人主動講自己有咩病歷咁

腦入面自動配埋音

目前情況危殆

呢單耐左少少
成個禮拜
好易推甩同疫苗有關

食個早餐先去打真係咁難嫁咩？

暴斃

死傷多過中武肺？

預約去死

今朝先有人問我ICU出得到番嚟重有冇用？唔識答

第5件

嗱，記住每條命都關班專家事

有聲

打左又未死得班人唔知有咩感想

又冇獎金

死之前可以打到疫苗 都算死而無憾 多謝政府

我開始支持打科興 班廢老早死早著

清洗廢佬人口

中午12點要準時食午餐

呢個有無機會拎獎金呢

所以陶傑話梅根咁樣叫勇敢？香港果班60歲以上仲夠膽去打科興既先係勇敢囉。

但羅局長話60歲先中年咋wo

俾時間你準備自己身後事
平時走得行得 打完就出事都唔關科興事
錢就無 醫院就入硬

怕死變左真死

屌！個個都話打左科興？又唔講第幾針，一定係假新聞

接種疫苗後送往醫院個案 (持續更新)

VAR: no penalty!

中午12時許，警方接報一名67歲姓張男子，在港鐵旺角站乘搭扶手電梯到荃灣方向月台期間，突然暈倒昏迷，救護員到場將他送廣華醫院搶救，目前情況危殆。消息指，男子曾於本月2日接種過科興疫苗。

另外，據悉本港再多一名女子接種中國研發的科興疫苗後死亡，是12日內第4宗。據了解，逝世的該名女長者早前打科興，今日（11日）送往廣華醫院，中午不治。

無直接關係

篇文改咗科興>新冠疫苗

咁多單出事都繼續打

一定唔關事啦

可以網上選定 出殯套餐，唔使靠其他人

毒針

轉左啦, 都唔係叫科興個名啦, 責任又唔駛負啦

人口滅絕計劃
專殺香港人
支共反人類罪

留華把聲

前日危殆個d都未死得切

黨鐵：呢單野真係幫你唔到

證明有放野唔係放生理鹽水

廢老啲愛蟈行為藝術嚟
趕撚住去死

及時雨】屯門曾咀紀念花園今(3月1日）啟用，即日起接受市民申請

癈老唔打針，都係早死好！

生化危機
中共劇本係大清洗

午餐都過撚咗

德政

On9 唔打都會呢幾日內暈啦
佢自己身體出問題點會關支針事呢？！

睇住一車車藍屍排住隊入院真係舒暢

打完十四日內出事

啲疫苗都相當努力

請問愛國會員#153956 千萬窮能
打咗科興未

有市民因系統出錯今日成功接種疫苗 市民：信阿爺 信政府 打科興

#30 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又唔食早午晚餐
又血壓高
我今年80歲
都繼續支持祖國隻針
未驚過

廢老話：佢有暗病唔好政治化疫苗

pushhh

正呀喂

QC 做得唔好，d病毒🦠滅唔晒，打完直接中武肺

諗起幾萬人三個月內一齊死係街 何其壯觀

打左果啲有排驚

第1針唔中唔緊要
仲有第2針

死多d

佢暈低果陣無事 係跌親個頭撞死
唔開疫苗事

呢段gif最正係百分百可以腦補埋填海華把閪聲

又拉哂民主陣營人士

地鐵焗得濟
唔好咩都關科興事